香港這一天 10-Apr-2018 林鄭民望現負數 管治困局難突破

眾新聞
Streamed live 3 hours ago

香港這一天 10-Apr-2018
林鄭民望現負數 管治困局難突破

有前任特首曾說過「民望如浮雲」。記憶中，現任特首林鄭月娥沒有「扮灑脫」，實際上，她可能比任何前任特首更重視民望，對今日發表的港大民調顯示，她的民望淨值首次錄得負數，可能不會視之為浮雲，而是警號。楊健興總結林鄭上任以來民望；與她上任時比較，大家對她看法是好了、差了或差不多？但但任何政

Category
News & Politics
License
Standard YouTube License